講真封利是比100 蚊樓下 我真係大大力咁屌

咁撚古寒當初就唔好結婚啦 封幾條野 我車錢時間都浪費曬 呢d人真係賤過利物浦

有冇私了

樓主真係好撚煩，已block

去武漢拜年

無所謂 你損失

應唔應該私了封利是比100 蚊樓下嘅人？

你個仆街仔，封利是已經係我全部身家都仲咁講

咁唔好結婚

有冇諗過你值唔值

關咩事 古寒就古寒啦

係囉，屋企樓下個保安都派開一千

咪係,樓下果條友我又唔識,做咩要俾利是佢

俾開10蚊

容我張狂
賤得過利物浦都賤唔過利迷

咁賤唔過

其實好難

賤過利物浦 真係笑9左
賤過阿仙奴就真

關阿仙奴咩事

聽日真係金槍60？

應唔應該私了利是比100蚊樓下既賤種
通脹都跟唔上

結婚人情有公價
點解利是冇

100樓下 我比唔出手

又唔好咁講
有d野唔係用錢衝量
唔係人人負擔到